其實點解睇醫生登記資料要填地址？

除左睇醫生
仲有其他好多鋪頭做會員等等都要填地址
但佢地又唔喺會寄野俾你
要地址黎做咩呢？

通常9填

有幾多人會填假地址？

醫死咗你可以寄條屍返你屋企

比帛金呀